其實女人如果唔係有個閪，根本冇男人要

成日high 大左成隻癲雞咁毫無理性
沉迷埋d 垃圾韓國文化
諗野 講野 冇樣實際
又會無啦啦神經質黑面 發脾氣

如果女人唔係有個閪
如果唔係繁殖及普世價值觀帶來既壓力

得罪講句
男人會揀男人

咁嗰個就唔係女人啦

無人阻你出櫃架喎

如果女人無個西都無咁西

駁唔到

成日大左，都好難攪，最深刻例子有無吖